【呼籲】8月27日：請大家繼續白宮請願簽名（中，英，法）

【呼籲】8月27日：請大家繼續白宮請願簽名（中，英，法）不用理會收不收到郵件確認信 因為他們一樣有數據睇到的！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

手動終於快過BOT

急 快簽 廣傳